如果聽日你會返中學大叫嘅話

1.
除非你母校係黃底(i.e罷課名單入面)
如果唔係唔好害到師弟妹暴露身份
2.
除咗叫口號，仲應該號召佢地去愛丁堡/中大，再講埋罷課唔罷俾人睇係無用嘅，罷課罷得一日係無用嘅，我地2014已經錯過一次，已經無得錯第二次
3.
無限期罷嘅話，提返佢地每5~6日要返學校打一次卡， 以免上報教育局

呢到有update！求入來幫推！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！

[知己知彼]我地開始有收成

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站